旺角20歲仔衰咸濕墮祼聊陷阱 遭女子勒索6000元

2021-02-27 08:10

旺角一名20歲男子懷疑墮下祼聊陷阱，被一名女子勒索6000元。

事主凌晨零時50分在廣東道一間酒店報案，稱早前在網上社交網站facebook聊天時，被一名女子拍下一些不雅片段，其後對方懷疑向他勒索6000元。

警方經初步調查後，案件暫列勒索，交由旺角警區刑事調查隊第五隊跟進，暫未有人被捕。

死弱智仔
正正經經去建興買球拍咪算囉

邊位師兄咁柒...

17歲仔玩匿名交友app「Heymandi」裸聊 遭勒索2千元

負皮嗰個

咪係 6000蚊夠買好多支球拍啦

諗下自己值唔值6000

根本男仔啲J圖都冇人睇嘅，而且佢又唔係邊個

肯定係女?

應該係短細大支野唔怕俾人笑

如果我好似po 自己條撚果班咁勁。。。
真係唔怕

Cls嗰班恨不得俾人廣傳

全香港都知你大碌

10~15枝拍 ，其實唔算多